% LaTeX commands for titles from the KKM repertoire list
% created by ProcessData.py, 0.12018-12-19T16:52:50.718920

\expandafter\def\csname title@SMicIch\endcsname{Josef Michel -- Ich singe dir mit Herz und Mund}
\expandafter\def\csname title@JMicIch\endcsname{Johannes Matthias Michel -- Ich singe dir mit Herz und Mund}
\expandafter\def\csname title@JMicGot\endcsname{Johannes Matthias Michel -- Gott ist gegenwärtig}
\expandafter\def\csname title@JMicSon\endcsname{Johannes Matthias Michel -- Sonne der Gerechtigkeit}
\expandafter\def\csname title@PHayGau\endcsname{Philip Hayes -- Ubi sunt gaudia}
\expandafter\def\csname title@MGusWei\endcsname{Michael Gusenbauer -- Bachs Weihnachtsoratorium für Kinder}
\expandafter\def\csname title@MSneFre\endcsname{Marin Gotthard Schneider -- Freut euch, wir sind Gottes Volk}
\expandafter\def\csname title@SBacHei\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Nun komm, der Heiden Heiland}
\expandafter\def\csname title@SBacIch\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Ich steh an deiner Krippen hier}
\expandafter\def\csname title@ABruChr\endcsname{Anton Bruckner -- Graduale - Christus factus est}
\expandafter\def\csname title@ABruLoc\endcsname{Anton Bruckner -- Graduale - Locus iste}
\expandafter\def\csname title@ABruMar\endcsname{Anton Bruckner -- Ave Maria}
\expandafter\def\csname title@ABruOsj\endcsname{Anton Bruckner -- Graduale - Os justi}
\expandafter\def\csname title@AHamTor\endcsname{Andreas Hammerschmidt -- Machet die Tore weit}
\expandafter\def\csname title@AnonBet\endcsname{Anonymus -- Zu Bethlem überm Stall}
\expandafter\def\csname title@AnonSum\endcsname{Anonymus -- Sumer is icumen in}
\expandafter\def\csname title@AnonTri\endcsname{Günther Ramin -- Alta trinita beata}
\expandafter\def\csname title@ASeiMon\endcsname{Adolf Seifert -- Der Mond ist aufgegangen}
\expandafter\def\csname title@BBriHym\endcsname{Benjamin Britten -- A hymn to the Virgin}
\expandafter\def\csname title@CBacReq\endcsname{Johann Christian Bach -- Missa da Requiem}
\expandafter\def\csname title@CFreEng\endcsname{Cornelius Freundt -- Wie schön singt uns der Engel Schar}
\expandafter\def\csname title@CGotKon\endcsname{Clytus Gottwald -- Die Könige}
\expandafter\def\csname title@CMonCan\endcsname{Claudio Monteverdi -- Cantate Domino}
\expandafter\def\csname title@CMonVes01\endcsname{Claudio Monteverdi -- Domine ad adiuvandum}
\expandafter\def\csname title@CMonVes02\endcsname{Claudio Monteverdi -- Dixit Dominus}
\expandafter\def\csname title@CMonVes04\endcsname{Claudio Monteverdi -- Laudate Pueri Dominum}
\expandafter\def\csname title@CMonVes06\endcsname{Claudio Monteverdi -- Laetatus sum}
\expandafter\def\csname title@CMonVes08\endcsname{Claudio Monteverdi -- Nisi Dominus}
\expandafter\def\csname title@CMonVes10\endcsname{Claudio Monteverdi -- Lauda Jerusalemn}
\expandafter\def\csname title@CMonVes11\endcsname{Claudio Monteverdi -- Sonata sopra "Sancta Maria"}
\expandafter\def\csname title@CMonVes12\endcsname{Claudio Monteverdi -- Hymnus: Ave maris stella}
\expandafter\def\csname title@CMonVes13\endcsname{Claudio Monteverdi -- Magnificat}
\expandafter\def\csname title@CSaiTol\endcsname{Camille Saint-Saëns -- Tollite Hostias}
\expandafter\def\csname title@DWilKon\endcsname{David Willcocks -- Könige vom Morgenland}
\expandafter\def\csname title@EBodJos\endcsname{Erhard Bodenschatz -- Joseph, lieber Joseph mein}
\expandafter\def\csname title@EGriSte\endcsname{Edvard Grieg -- Ave, maris stella}
\expandafter\def\csname title@EHovHor\endcsname{Egil Hovland -- Hør, himlens gledessang}
\expandafter\def\csname title@EHumAbe\endcsname{Engelbert Humperdinck -- Abendsegen}
\expandafter\def\csname title@EManStil\endcsname{Eusebius Mandyczewski -- Stille Nacht, heilige Nacht}
\expandafter\def\csname title@ERicWer\endcsname{Ernst Friedrich Richter -- Wer unter dem Schirm des Höchsten sitzt}
\expandafter\def\csname title@FBieMar\endcsname{Franz Biebl -- Ave Maria (Angelus Domini)}
\expandafter\def\csname title@FMarAgn\endcsname{Frank Martin -- Agnus Dei}
\expandafter\def\csname title@FMarGlo\endcsname{Frank Martin -- Gloria}
\expandafter\def\csname title@FMarKyr\endcsname{Frank Martin -- Kyrie}
\expandafter\def\csname title@FMenEng\endcsname{Felix Mendelssohn Bartholdy -- Denn Er hat seinen Engeln befohlen}
\expandafter\def\csname title@FMenFri\endcsname{Felix Mendelssohn Bartholdy -- Verleih uns Frieden gnädiglich}
\expandafter\def\csname title@FMenGot\endcsname{Felix Mendelssohn Bartholdy -- Der 43. Psalm: Richte mich, Gott}
\expandafter\def\csname title@FMenHei\endcsname{Felix Mendelssohn Bartholdy -- Der 2. Psalm: Warum toben die Heiden}
\expandafter\def\csname title@FMenJau\endcsname{Felix Mendelssohn Bartholdy -- Jauchzet dem Herrn alle Welt}
\expandafter\def\csname title@FMenLeb\endcsname{Felix Mendelssohn Bartholdy -- Mitten wir im Leben sind}
\expandafter\def\csname title@FMenWei\endcsname{Felix Mendelssohn -- Weihnachten}
\expandafter\def\csname title@FMenWir\endcsname{Felix Mendelssohn Bartholdy -- Wirf dein Anliegen auf den Herrn}
\expandafter\def\csname title@FNeaHim\endcsname{Fay Neary -- Vom Himmel in die tiefsten Klüfte}
\expandafter\def\csname title@FSilSau\endcsname{Friedrich Silcher -- Schau hin nach Golgatha}
\expandafter\def\csname title@FZipHor\endcsname{Friedrich Zipp -- Hört, der Engel helle Lieder}
\expandafter\def\csname title@GGabMys\endcsname{Giovanni Gabrieli -- O magnum mysterium}
\expandafter\def\csname title@GHanToc\endcsname{Georg Friedrich Händel -- Tochter Zion, freue dich}
\expandafter\def\csname title@GHolDim\endcsname{Gustav Theodor Holst -- Nunc dimittis}
\expandafter\def\csname title@GHomGra\endcsname{Gottfried August Homilius -- Deo dicamus gratias}
\expandafter\def\csname title@GNeuGed\endcsname{Georg Neumark -- Geht hin, ihr gläubigen Gedanken}
\expandafter\def\csname title@GPitCan\endcsname{Giuseppe Ottavio Pitoni -- Cantate Domino}
\expandafter\def\csname title@GPucMes5\endcsname{Giacomo Puccini -- Agnus Dei}
\expandafter\def\csname title@GPucMes3\endcsname{Giacomo Puccini -- Credo}
\expandafter\def\csname title@GPucMes2\endcsname{Giacomo Puccini -- Gloria}
\expandafter\def\csname title@GPucMes1\endcsname{Giacomo Puccini -- Kyrie}
\expandafter\def\csname title@GPucMes4\endcsname{Giacomo Puccini -- Sactus e Benedictus}
\expandafter\def\csname title@GRapKyr\endcsname{Günter Raphael -- Kyrie eleison}
\expandafter\def\csname title@HDisNot\endcsname{Hugo Distler -- Aus tiefer Not schrei ich zu Dir}
\expandafter\def\csname title@HHasMar\endcsname{Hans Leo Haßler -- Dixit Maria ad Angelum}
\expandafter\def\csname title@HKamMar\endcsname{Heinrich Kaminski -- Maria durch ein Dornwald ging}
\expandafter\def\csname title@HKamTie\endcsname{Heinrich Kaminski -- Aus der Tiefe}
\expandafter\def\csname title@HKieMor\endcsname{Heike Kiefner-Jesatko -- Nun geh uns auf, du Morgenstern}
\expandafter\def\csname title@HKieSon\endcsname{Heike Kiefner-Jesatko -- Sonne der Gerechtigkeit}
\expandafter\def\csname title@HPurLor\endcsname{Henry Purcell -- Hear my prayer, O Lord}
\expandafter\def\csname title@HSutAug\endcsname{Heinrich Schütz -- Aller Augen warten auf dich, Herr}
\expandafter\def\csname title@HSutFri\endcsname{Heinrich Schütz -- Verleih uns Frieden gnädiglich}
\expandafter\def\csname title@HSutHei\endcsname{Heinrich Schütz -- Der 2. Psalm -- Warum toben die Heiden}
\expandafter\def\csname title@HSutJau\endcsname{Heinrich Schütz -- Der 100. Psalm -- Jauchzet dem Herrn, alle Welt}
\expandafter\def\csname title@HSutTie\endcsname{Heinrich Schütz -- Der 130. Psalm -- Aus der Tiefe ruf ich, Herr zu dir}
\expandafter\def\csname title@JBraSni\endcsname{Johannes Brahms -- Schnitter Tod}
\expandafter\def\csname title@JBerAug\endcsname{Jean Berger -- Aller Augen warten auf dich, Herr}
\expandafter\def\csname title@JBerMag\endcsname{Jaques Berthier -- Magnificat}
\expandafter\def\csname title@JBraReq1\endcsname{Johannes Brahms -- I. Selig sind, die da Leid tragen}
\expandafter\def\csname title@JBraReq2\endcsname{Johannes Brahms -- II. Denn alles Fleisch ist wie Gras}
\expandafter\def\csname title@JBraReq3\endcsname{Johannes Brahms -- III. Herr, lehre doch mich}
\expandafter\def\csname title@JBraReq4\endcsname{Johannes Brahms -- IV. Wie lieblich sind deine Wohnungen}
\expandafter\def\csname title@JBraReq5\endcsname{Johannes Brahms -- V. Ihr habt nun Traurigkeit}
\expandafter\def\csname title@JBraReq6\endcsname{Johannes Brahms -- VI. Denn wir haben hie keine bleibende Statt}
\expandafter\def\csname title@JBraReq7\endcsname{Johannes Brahms -- VII. Selig sind die Toten}
\expandafter\def\csname title@JBraSaf\endcsname{Johannes Brahms -- Schaffe in mir, Gott, ein rein Herz}
\expandafter\def\csname title@JBraVat\endcsname{Johannes Brahms -- Unsere Väter hofften auf dich}
\expandafter\def\csname title@JBraWas\endcsname{Johannes Brahms -- Da unten im Tale}
\expandafter\def\csname title@JHilSur\endcsname{Johann Hildebrand -- Das Sursum Corda}
\expandafter\def\csname title@JHoyJub\endcsname{John Høybye -- Jubilate Deo}
\expandafter\def\csname title@JMicCan\endcsname{Johannes Matthias Michel -- Cantate Domino}
\expandafter\def\csname title@JMicHau\endcsname{Johannes Matthias Michel -- O Haupt voll Blut und Wunden}
\expandafter\def\csname title@JNeaPfo\endcsname{Joachim Neander -- Tut mir auf die schöne Pforte}
\expandafter\def\csname title@JRheAbe\endcsname{Joseph Rheinberger -- Abendlied}
\expandafter\def\csname title@JSanRos\endcsname{Jan Sandström -- Det är en ros utsprungen}
\expandafter\def\csname title@JStaNow\endcsname{John Stainer -- The first Nowell}
\expandafter\def\csname title@JWalNot\endcsname{Johann Walter -- Aus tiefer Not}
\expandafter\def\csname title@JWeyMar\endcsname{Johannes Weyrauch -- Maria durch ein Dornwald ging}
\expandafter\def\csname title@KNysBac\endcsname{Knut Nystedt -- Immortal Bach}
\expandafter\def\csname title@KNysKyr\endcsname{Knut Nystedt -- Kyrie}
\expandafter\def\csname title@KNysLau\endcsname{Knut Nystedt -- Laudate}
\expandafter\def\csname title@KNysLor\endcsname{Knut Nystedt -- I Will Praise Thee, O Lord}
\expandafter\def\csname title@KNysPea\endcsname{Knut Nystedt -- Peace I Leave  With You}
\expandafter\def\csname title@KNysThu\endcsname{Knut Nystedt -- Thus saith the Lord}
\expandafter\def\csname title@CRieKom\endcsname{Carl Riedel -- Kommet, ihr Hirten}
\expandafter\def\csname title@LBerCic\endcsname{Leonard Bernstein -- Chichester Psalms}
\expandafter\def\csname title@LGroInt\endcsname{Lodovico Grossi da Viadana -- Introitus für die Adventssonntage}
\expandafter\def\csname title@MBauPat\endcsname{Max Baumann -- Pater Noster}
\expandafter\def\csname title@MDurCar\endcsname{Maurice Duruflé -- Ubi caritas}
\expandafter\def\csname title@MDurPer\endcsname{Maurice Duruflé -- Notre Père}
\expandafter\def\csname title@MDurPet\endcsname{Maurice Duruflé -- Tu es Petrus}
\expandafter\def\csname title@MHauSal\endcsname{Moritz Hauptmann -- Salvum fac regem, Domine}
\expandafter\def\csname title@MPraEma\endcsname{Michael Praetorius -- En natus est Emanuel}
\expandafter\def\csname title@MPraHim\endcsname{Michael Praetorius -- Vom Himmel hoch, da komm ich her}
\expandafter\def\csname title@MPraJub\endcsname{Michael Praetorius -- In dulci Jubilo}
\expandafter\def\csname title@MPraMor\endcsname{Michael Praetorius -- macht}
\expandafter\def\csname title@MPraRos\endcsname{Michael Praetorius -- Es ist ein Ros entsprungen}
\expandafter\def\csname title@MPraWel\endcsname{Michael Praetorius -- Alle Welt springe}
\expandafter\def\csname title@MRegTra\endcsname{Max Reger -- Unser lieben Frauen Traum}
\expandafter\def\csname title@MRegMen\endcsname{Max Reger -- Der Mensch lebt und bestehet}
\expandafter\def\csname title@MRegMor\endcsname{Max Reger -- Morgengesang}
\expandafter\def\csname title@MRegNac\endcsname{Max Reger -- Nachtlied}
\expandafter\def\csname title@OGjeCar\endcsname{Ola Gjeilo -- Ubi Caritas}
\expandafter\def\csname title@OLasJub\endcsname{Orlando di Lasso -- Jubilate Deo}
\expandafter\def\csname title@OMesCon\endcsname{Olivier Messiaen -- O sacrum convivium!}
\expandafter\def\csname title@PCorKon\endcsname{Peter Cornelius -- Die Könige}
\expandafter\def\csname title@PTsaEng\endcsname{Peter Tschaikowsky -- Wo Engelsstimm im Lied erschallt}
\expandafter\def\csname title@RMauSta\endcsname{Rudolf Mauersberger -- Wie liegt die Stadt so wüst}
\expandafter\def\csname title@SBacErn\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Er nahm alles Wohl in acht}
\expandafter\def\csname title@SBacFur\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Fürchte dich nicht, ich bin bei dir}
\expandafter\def\csname title@SBacGlo\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Gloria in excelsis Deo}
\expandafter\def\csname title@SBacHer\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Ach Herr, laß dein lieb Engelein}
\expandafter\def\csname title@SBacIch\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Ich lasse dich nicht}
\expandafter\def\csname title@SBacJes\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Jesu, meine Freude}
\expandafter\def\csname title@SBacJes\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Jesus, unser Trost und Leben}
\expandafter\def\csname title@SBacJoh\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Johannespassion}
\expandafter\def\csname title@SBacLob\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Lobet den Herren, alle Heiden}
\expandafter\def\csname title@SBacMes\endcsname{Johann Sebastian Bach -- h-Moll Messe}
\expandafter\def\csname title@SBacMes01\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Kyrie}
\expandafter\def\csname title@SBacNot\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Aus tiefer Not}
\expandafter\def\csname title@SBacTie\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Aus der Tiefen rufe ich Herr zu dir}
\expandafter\def\csname title@SBacTod\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Komm, o Tod, du Schlafes Bruder}
\expandafter\def\csname title@SBacWal\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Nun ruhen alle Wälder}
\expandafter\def\csname title@SBacWei1\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Weihnachtsoratorium Teil I: Jauchzet, frohlocket}
\expandafter\def\csname title@SBacWei2\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Weihnachtsoratorium Teil II: Und es waren Hirten}
\expandafter\def\csname title@SBacWei3\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Weihnachtsoratorium Teil III: Herrscher des Himmels}
\expandafter\def\csname title@SBacWei4\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Weihnachtsoratorium Teil IV: Fallt mit Danken, fallt mit Loben}
\expandafter\def\csname title@SBacWei5\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Weihnachtsoratorium Teil V: Ehre sei dir, Gott, gesungen}
\expandafter\def\csname title@SBacWei6\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Weihnachtsoratorium Teil VI: Herr, wenn die stolzen Feinde schnauben}
\expandafter\def\csname title@SBacWie\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Wie soll ich dich empfangen}
\expandafter\def\csname title@SMicMac\endcsname{Josef Michel -- Macht hoch die Tür}
\expandafter\def\csname title@SSanLor\endcsname{Sven-David Sandström / Henry Purcell -- Hear my prayer, O Lord}
\expandafter\def\csname title@TSelTie\endcsname{Thomas Selle -- Aus der Tiefe}
\expandafter\def\csname title@TTalLor\endcsname{Thomas Tallis -- O Lord, in thee is all my trust}
\expandafter\def\csname title@TTomVoi\endcsname{Thomas Tomkins -- It is my well-beloved's voice}
\expandafter\def\csname title@TWeePri\endcsname{Thomas Weelkes -- In pride of May}
\expandafter\def\csname title@VMisCan\endcsname{Vytautas Miskinis -- Cantate Domino}
\expandafter\def\csname title@WAhlSom\endcsname{Waldemar Åhlén -- Sommarpsalm}
\expandafter\def\csname title@WBucBro\endcsname{Wolfram Buchenberg -- Ich bin das Brot des Lebens}
\expandafter\def\csname title@WBucEng\endcsname{Wolfram Buchenberg -- Von 55 Engeln behütet}
\expandafter\def\csname title@WBucSti\endcsname{Wolfram Buchenberg -- Stille Nacht, heilige Nacht}
\expandafter\def\csname title@WByrTer\endcsname{William Byrd -- Terra tremuit}
\expandafter\def\csname title@WForTie\endcsname{Wolfgang Fortner -- Aus der Tiefe}
\expandafter\def\csname title@WMozCor\endcsname{Wolfgang Amadeus Mozart -- V'amo di core}
\expandafter\def\csname title@WMozReq\endcsname{Wolfgang Amadeus Mozart -- Requiem}
\expandafter\def\csname title@WSraBur\endcsname{Werner Schrade -- Ein feste Burg ist unser Gott}
\expandafter\def\csname title@AnonBle\endcsname{Anonymous -- Bleibet hier}
\expandafter\def\csname title@SBacGef\endcsname{Johann Sebastian Bach -- Durch dein Gefängnis}
\expandafter\def\csname title@JMicJes\endcsname{Johannes Matthias Michel -- Jesu, meines Lebens Leben}
\expandafter\def\csname title@WMozMes\endcsname{Wolfgang Amadeus Mozart -- Große Messe in c-Moll}

\endinput
%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "Prototype1"
%%% End:
